大陸-掃街-見客-賴屎-求救

我係大陸，琴晚亂食野，依定係客公司廁所，咁佢係痞廁，我又唔慣，痞得個屎忽唔夠底，一野爆屎....
我依家鞋褲都有屎，已經過左10分鐘，點算

冇圖？

Moto

個POST好臭

用紙巾抹左佢先啦
再出去拿水抹抹對鞋

打左俾個客叫佢低調幫我買褲

有味post

.....真係好柒

支那狗低死

屌你老母

客已見完，食緊lunch。
唉，我可以想像個客全公司都笑緊我 食飯唔講我幾時講

成單生意就因為你屎都唔識痾無咗

你點賠返畀公司

返公司食屎謝罪

[img]
你顧掂自己先啦 屌你老母